[認真討論］點解連登仔要盲反BTS

義和團乜乜乜完全唔覺得好笑

得D日狗眼紅咋MA

V仔出咗新歌 支持下先

個人認為其實佢地本身就有偏見 不過屌左最紅嘅先

一向都係反啲盲粉

唔抵得啲女迷bts囉

本身戴有色眼鏡唔想了解嘅人就點解釋都無用架啦 所以自己追就夠

冇反，好想瘋狂同fuckboy v做愛

但我係男都想同V仔做愛...

我老公

金鐘憤青見人咁完美 點會唔反...

係我架

張相自己影?

係

好近

不過影jk就成日都矇曬 其他好小小

咩場嚟

V仔好撚正

識貨 最鍾意佢兩個

柾泰萬歲

因為佢地唔防彈